對於泛民攪唔成立法會選舉初選, 好失望! 自己攪初選!

對於泛民攪唔成立法會選舉初選, 好失望!
香港前途, 自己攪!

請有興趣和理非在此提名, 五毛請死開D!

先攪地區選舉初選!

區議會<第二> 6席, 提名 :
1a) 楊雪盈
1b) 岑子杰
1c) 岑敖暉
1d) 涂謹申
1e) 鄺俊宇
1f) 素人

香港島 5席, 提名 :
2a) 許智峯
2b) 素人
2c) 素人
2d) 素人
2e) 素人

九龍東 5席, 提名 :
3a) 黃之鋒
3b) 梁凱晴
3c) 譚得志
3d) 胡志偉
3e) 譚文豪

九龍西 6席, 提名 :
4a) 曾健超
4b) 李傲然
4c) 劉小麗
4d) 素人
4e) 素人

新界東 7席, 提名
5a) 劉頴匡
5b) 張秀賢
5c) 「立場姐姐」何桂藍
5d) 陳志全
5e) 林卓廷議員
5f) 素人
5g) 素人

新界西 9席, 提名
6a) 黃浩銘
6b) 郭家麒
6c) 尹兆堅議員
6d) 朱凱廸
6e) 鄭松泰
6f) 素人
6g) 素人
6h) 素人
6i) 素人

唔知佢地係咪選
不過都推，等飯民一早送中左

我提名自己出選 九東素人

仲比小麗老母捐個人工都要三催四請

屈泛民唔肯初選嘅，睇下呢篇野，睇下邊個先係唔肯初選

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署